比黑警蝦細路上心口仲唔出黎行街

好多人出緊

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019